記住...今日行完街好散囉...落雨濕漉漉..時間流流長慢慢玩..拖到10月,點解要跟你個節奏玩

今日好大風吹今日係END GAME

9月1仲要一齊坐機場巴士睇風景嫁！！！

完全同意
節奏係好重要嘅
點解要跟對手

推

Push

拉長黎玩先係中共最驚既野，起碼都玩到十月，破佢七十年風水，再配合中美貿易戰加深影響，構成內憂外患之勢，仲要適逢今年氣侯大變，一定會有大型天災，2019年將會係埋下中共亡黨伏筆既一年！

目標係10.1號成立香港5大訴求日

散你老母咩
自己到時落前線叫囉

係
見到佢地好急
狗急跳牆
想捉撚曬到月中月尾無曬人

家下就慢慢玩
玩到9月等佢地急下

10.1賀國慶

我地要有自己節奏唔好俾港共帶住走…
佢地一定想速戰速決平安過渡十月一，睇下佢地呢兩日咁多動作就知一定係想引晒啲人出黎一獲過

不受傷不被曝

推，慢慢玩
今日唔係咩最後一戰

要一齊賀大壽

Never end

4點鐘狗仔話END GAME
ON99......
我估佢係咁亂捉人係挑撥下
想我地今日ALL IN

捉到7788 10月1就無人

同意 要慢慢玩

今朝見佢地拉人個案名真係ON99

擺明玩野

同林鄭九淺一深

政府就係想你速戰速決
我地睬佢都傻
留返喺十一同佢大肆慶祝

平安回家

10月1先搞場大嘅 賀國慶

完全同意
今日一定要出黎，但係要be water
end game?不了

9月123 宣傳左咁耐，唔係唔玩呀？
今日係熱身咋，熱完返歸養精蓄銳啦

一定要玩到10月1
大家慢慢玩
小心呀

啱！冇錯

你地何嘗唔係帶風向，次次一人多就話要和理非？

唔好俾機會林鄭拉人，
場仗一拖到10.1 佢就輸
對手越急，我地越拖

對方節奏亂唔好跟住一齊亂～

拉長黎玩keep住唔出火 出啲唔出啲得閒背下乘數表

屌你....識玩WOR

唔係...
如果今日係10月1
我一定唔叫散水

家下擺明有日子目標

KEEP住連儂牆同9叫

依2星期搞D集會KEEP氣

pish

今晚收八點，可以做到啲咩

政府好驚大家大罷工

Be water, my friend

拖到下年都同佢玩

SEND好陣玩場大龍鳳點知無人

之後9月14玩個花燈會先突擊

敵人越急 我地就要拖

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

push

同意 行完就算
不送頭 要一齊行到10.1

9.1玩爆機埸

想end game?#heh

想9 月 內圍捕 前線，前線休息

10。1 落佢面，霸全球 頭條

明天 和理非場 shopping

唔知呀...我諗住去唱聖歌就算啦

美國佬都未開國會 洗咩咁急

國慶有大型騷亂國家都幾威

以慢打快
佢地急 就要慢慢拖長黎玩

10月1來個百萬人大遊行

之前勇武自由發揮
只要小心就等

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我地要一齊10.1賀國慶呀

食中秋飯

慢慢玩撚過10.1 月

賞月賞燈
唔係拉鳩我非法集結呀

一大訴求：脫共

End 佢老母

記住係要揸佢春袋，大家都知佢個春袋喺咩位置，所以今日行街睇龍珠展篤下魚蛋食已經可以玩得好開心喇

保護自己,合適時間要BE WATER,仲有1個月就到国慶,有排搞

今日唔係end game 呀！

不被捕不受傷

同意，10 1 同佢好好慶祝

去港島玩pokemon go

Agree

岩, 10月1 先戲肉

風向撚同三毛就end game

依家831 先係序章啊.死死死 你老味

仲有聽日

同意

唔係班黑警係記者會話有人話最後一戰

我都唔知今日啲人覺得係最後一戰

爸爸我想食雪糕呀

end game end你老母

點都好 共同進退
見到狗拉人 要救人
唔好掛住自己走

食得咁偏

今日要不被捕 不受傷

十一仲要賀一賀佢

啱呀～明天仲要去機場觀光玩玩哦

同意
咪撚再吹今日係EndGame

點解要跟佢個節奏玩 講得好

啱
到時煲底見

點會咁快endgame

佢地越心急我地就要越慢 拉長黎玩！

無論係咪end game勇武要做嘢嘅時候會照做, 到時你有兩個選擇,一係走一係留. 如果有人叫散水, 有人叫咪送頭,講到勇武好似攞白卡咁, 就唔好怪勇武以後會割蓆

唔endgame
我地玩無限之戰

你估佢有冇高潮過 如果拎支按摩棒衝上去...

9月1日 入機場

敵人想快攻
我地就拖長玩

1/10 黑衫慶中共70大壽
要全世界都報導

今日散唔散點散唔知
但要玩到十一慶賀

佢地咁搞就係想十一之前搞掂我地
唔好落撘

你安全乖既
約你煲底食

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

持久戰呀！起碼到1/10

黑警放TG 大匯演

總知依幾日一個都唔好被捕
依排真係太多手足衰on9
搞到無得出場

點解覺得10月1會比今日政府做既野一樣/放寬?
你今日都唔做野10月1更加做唔到

同意，推

一路煙花一路tg

記得聽日去spring bag

唔好忘記不受傷 不被捕

一定要玩到十一落佢大面, 果日帶定溪錢同佢做忌

其實今日都唔比做...
只係留力9月尾

如果今日捉曬 10月真係無人

今日唔係end game !!!各位手足不流血不受傷不被捕!!!

諗緊地鐵去定揸車

揸車怕比人拖走
架車裝左好多led

10月1 要送大禮賀70大壽

我地今日只係咁啱一大班人都出黎行街
要be watet

阻你兩分鐘，睇睇佢

勇武唔好再話要保護和理非唔走

今日唔係end game 仲有10月1
慢慢玩

901

關節酸痛咪玩咁癲~

Pish

同意
拖到十一玩落佢面
各位保重

5年前政府拖散雨革, 見今年嘅反送中已經長過雨革, 政府就想速戰速決
以慢打快, 以快打慢, 真正be water, 令中共無計可施
只要人心不散, 團結一致, 堅持到底, 個運動可長可短隨時pause隨時play, 但唔會散, 呢樣先係中共港共最驚嘅

總之今日唔係end game
要end都要10.1

頂住呀各位

infinity war

邊有咁易end

全世界去港島

留力聽日入機場

傻豬黎
次次出黎都留力
到時10月1白色恐怖更多
你地又會叫留力又話要同政府鬥長命
呢兩個月黎聽唔少留力咩
次次一多人出就叫人散
你係驚既咪出黎企夜d囉
又唔係叫你地沖d咩
有幾十萬人塞係到佢敢清你咩
次次都話人多就係優勢
你地遊行完就走先係賣隊友

遊行唔係瀆罪券 遊行完就走對政府一d用都無
除非你仲覺得遊行人數有用
唔係嫁話又唔敢沖嫁話 企係街塞住就得

哦，人哋set撚晒劇本唔通我哋就要跟？

要等到十月一放公眾假期一齊出街

十月咁小事？係有撚排玩呀，起碼玩到攬炒

今日唔係end game

中秋要團圓

改變心態
We can do this all day

記得be water, 個人無事先可以10.1慶祝國慶架麻

推，有排玩

不被捕！！！

今有無DRESS CODE ??
要帶GEAR 嗎?

push 今日出黎只係表態無懼白色恐怖

香港可以推翻滿清一樣可以推翻共產黨 大家要安全 萬事小心

幫我推埋一份 一定要慢慢玩到10月1號黨慶國殤日

咪係 end 春game 咩 一個訴求都無回應過
與民為敵 用盡所有拿渣手段鎮壓我地
各位一定要繼續堅持落去 就算百幾萬人入監倉 我地都會係入面在同你革命

安全回家！

仲有聽日機場春袋架

1430遮打見

十一黃金周
我要成條廣東道冇支拿人
鬥長命yeah

無錯 節奏係我地訂㗎嘛

完全同意

九月繼續出，完全冇問題

安全回家揸春袋
熱烈慶賀十一黃金周

831中環濕平 901機場錫春袋

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要打持久戰！

我是護旗手 十月一見

要入機場呀，早d瞓啦

慢慢玩

真！

好期待十一所有國旗變黑旗 慢慢玩

敵人支持的，我們要反對

根本係無限之戰，唔使拘泥係今日
不被捕不流血先係重點！

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：不是以自己寶貴的生命和他們對賭

推啊

推推
手足be water

End 你老母

個個想一日抗爭一日就勝利

放風出來果件唔係白痴就係弱智。

醫肺癌都唔可以一日就醫好啦⋯⋯

直頭唔出

正確 今日唔係end game

呢場game 有排都未完

我們才開始80日，還有好耐呢

認同請分享

今日無必要END GAME呀

屌

有咩唔到路實走先走先㗎喇，莫非送人頭畀班狗咩我仲要送大禮㗎

毛主席教落 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

#I am Flag Guard 🇺🇸

8月份最後一戰

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推到十月一

紫青爸

想玩空巢而出？

想玩一網打盡？

唔使急今日all in 同佢慢慢玩

呢排咁多小動作
都係想盡快㩒低示威活動
反而我地更需小心
遊行示威之餘保存實力

同意 點會個節奏比對家捉到
一定係出奇不意 今晚一定要散 番屋尻叫
下禮拜再泥 拖到區選贏番次先

你地好急咩
我就同你慢慢玩

番屋企等8:31pm

五年前係咪拉長黎玩？？
最後又如何？
五年前已經講緊中共亡黨啦
依家又亡左未？

認同 今日出來 要be water

推
政府咁急 我地就放慢

而家先開始JA

不被捕 不流血

轉場 長玩長有

只有件事完左end game你先知邊場戰役係Endgame

復仇者都係打完先上映比你地睇

Target 10月1
黎多次百萬人大遊行

今日行完街就散水嚕，仲有成個月

岩

一定要留有用之軀吓70大壽場大龍鳯
柒婆一日未有報應，我哋都要同佢鬥長命！

今日絕對唔係End Game
無需要刻意將運動成敗得失放落單一行動之上

行街，食下灣仔新釗記使唔使申請不反對通知書呀？之後去歷史名勝參觀下，賞心樂事啦

單機啦你

yes
要玩到十一同佢慶祝

千奇唔好急進 我地慢慢行街

激戰講過
一個拳手，一定要建立自己的節奏，能夠令對方跌進你的節奏，這樣他就被迫跟你走。節奏，也就是步，晃，虛拳，一看到機會，重拳!能打出自己的組合就是屬於自己的節奏。能夠打出多變的組合，就是一個好拳手。

我地要政府跟我地既節奏

香港人 萬事小心！

受我一拜

唔係end game呀 仲有排打呀

邊個仆街吹831 endgame一係鬼一係上頭on9
聽日仲要去機場,9293仲要享受假期,10.1賀國慶

今日最大任務就係行完街滿滿戰利品返屋企
對家尋日就係急到瀨屎,敵進我退阿

十一先係主線

去扑野

持久戰呀！起碼到1/10，今日唔係end game! 唔好入西環送頭，冇地鐵呀！

Push
唔好俾敵人帶住

身為港島人

介紹你地去時代下面食銅鑼燒
幾好食

又或者灣仔稅局橋底PIZZA

係出面又水炮車又popo毒氣，邊個咁大整估吹end game風。

無有錯

睇下10月底美國立法之後點?

留返十一同佢再玩！！！！

唔好跟劇本走咁傻豬

十月一，國慶日

end佢個西 infinite war黎

你岩呀

Good 你急我唔急

岩牙岩牙

長期戰

be water

Pishhhhh

岩 唔好比對家帶住走

同意，未到end game。

但慢唔係散，一定要keep住行動，唔一定要係勇武，手拉手之類嘅膠野都可以再搞。仲有機場呢？
大撚把野未做你同我講end game??

俾人屌我散水撚都要講，唔好諗住畢其功於一役，就算俾你夠人逼爆港島又如何？會贏一撚早贏左，3次。
出黎一定要出，但係要小心，唔好死頂！！

利申人在銅鑼灣行街，便裝搵緊地方食飯
有無好野食推介

對啊 親 我們都是愛國愛黨的

唔同哂啦！
五年前可以話係中共最強既時候，佢有資本同你慢慢玩，解放軍仲要嚇到人，而且中美關係又唔差，示威者又不斷分裂，輸係好正常。

但係今年唔同喇，示威者一來死都唔割，中美貿易戰搞到中共急到跳牆，佢又唔可以出老解清場，一出佢就冇埋香港呢個地方打貿易戰，拖落去玩焦土，中共一定承受唔起香港收皮既風險。

何況，習近平已經痴撚左線，果種大一統的思想，強硬統治既手段，已經將中共一步步拉向法西斯帝國，咁樣玩民族主義法好快玩出火，亡黨係指日可待了。

不過，我擔憂既係，中共倒台後只會換來另一個獨裁政權，所以中共收皮只係表面勝利，深層次既政局問題將會更加難搞。

831應立刻變陣

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

9月仲有大把野未玩 師生罷課 俾壓力學校同教育局
逐個政府部門同佢哋慢慢玩

今日和理非 大家要安全回家
十一送大禮

今日可以照出
不過唔去西環

今日照出 玩到10月1
煲大佢

千祈唔好自己送頭

wellsaid

不過老老豆豆 今日衝鳩咗
岑子杰就實畀人搭 即日上庭

勇武 你衝我唔割 不過 希望三思而後行

和理非仲需要有人幫手吹雞 和理非仲需要你地一齊撐到101

今日唔係end game, 今日係港島購物嘉年華

聽日仲要入機場

10月1號先係重點

Be water

完全同意
柒婆拉人拉得咁急
證明中共有定到死線
慢慢玩睇下拉哂200萬人先定佢死先

咁想衝十一同你衝

10月1賀國慶
不過係香港的

求下大家要救前線手足
發夢琴晚同手足傾計 好多話今日end game 一定要拉實前面呀走個陣
求你地

中華民國會回歸東土 我覺得美國留番個名目的就係咁

Tui

留番10月1去揮英/美/民國旗呀

冇人覺得endgame 但今日一定苦戰

正解，我地冇deadline，冇endgame，係政府急住10.1前平定姐
冇必要被帶風向獻頭，起碼10.1先大搞

End佢老母game咩講到出去送死咁

慢慢同佢玩

唔係玩到十月 佢一日唔應承就個個星期玩 唔好亂吹end game

同意，而家係我哋話事

831 window shopping day

根本就想總動員圍捕所有勇武，咪同佢傻

反對派都是 BK Discuss uwant
連登是愛國愛港的

岩呀
最好拖到12月
同佢玩冧個經濟

唔洗入西環，等佢慢慢企

對

10.1打大佬啊

慢慢玩 be water

真...唔知急咩

你急我就慢

其實跟本冇人講過今日end game
得狗吹想人儘快送頭

推 聽日仲要見大家

聽日仲要見

831不是end game

10月1舉美國國旗

推。仲有1個月

69夠吹到end game 最後一戰

呢家玩到兩個月

玩撚到政府收皮

行完街就返屋企食飯啦

十月國慶好日子

10月1國慶 叫埋14億同胞去天安門慶祝嚕

明知9/9復會
1/10又嚟緊
點會今日係end game

兄弟姐妹加油!

推

同心合力 行完街散

聽日仲要接朋友機

唱完詩落銅鑼灣食個飯 散個步 就走佬

由7月講 講到8月

8月又講 講到9月

我估你9月底又講

10月1號唔係end game

你地同泛民有乜分別？？

係囉end乜春

今日話 end game 一定係鬼

人地西環都封到滴水不漏
起晒牆咁
去乜鬼

對手吹想今日end game wor
但係我今日自啟蒙，原來民主咁重要我今日先知炸，點會咁快完呀，仲有好多人未啟蒙

今晚返屋企食飯

試著說：我等美國復會通過人權民主法
不要說：831係endgame

就算乜都唔理
拖長黎玩就可以燒維穩費

加速支爆

佢咁急
咪拖住先喇
劍指十一

今日不宜硬碰住, 聽日機場先係春袋

p

10 1
建國萬歲

行完 聽日入機場睇飛機

一定要玩到十月一玩撚大佢落鳩中共面！！

唔好比班風向撚帶走

佢要end game就唔同佢end

同敵人唱反調就岩架啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push，仲有91 92

係 唔知邊條on9亂帶風向

大家唔好中計

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

仲有９月啊香港人

請支持國難五金西環店

意見一致 推

我睇緊賀禮啦

係啦 我仲想國慶去灣仔睇煙花架

推俾全世界知！

食腦㗎嘛

10月1 秋高氣爽係抗爭好日子

行街啦

721 811

咪係，仲要睇飛機㗎

大家保留實力，十月一日同佢國慶。

賀國慶，睇煙花！

幫推！

可以洗腳

10月1將會係最勁一日

啱呀 政府又出曬防暴 又出水炮 又反對集會 又拉人 地鐵又唔停 唔需要硬碰硬
點撚解要聽政府支笛 大把時間同你磨 慢慢磨

拉長時間同你玩 大陸人唔落黎香港 經濟又差 國際又受關注 慢慢玩殘政府

等美國復會立香港民主及人權法
唔係end game

留住條命仔十月賀支共

買完衫開心返屋企

賽道有曲直
唔係下下都要踩行油

真係 人緊 我鬆 人鬆我進

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

5年前 大家日日同佢佔真係太傻豬
慢慢同你磨 吹咩

敵進我退 做咩要跟你個beat啫

懇請大家行完和平散去

可能性唔有，不過有可能

一定要拖到十一
睇佢點搞大壽